我地香港人先係繼承中國優良文化既優等人，依家唔立國，幾時立國？

老實講，我對受傳統中原文化影響一d都唔感到可恥
事實上，香港由此到終都有受到中原文化影響
要意圖抹走我地受傳統中原影響既味道，係絕對冇可能
更何況，傳統中原文化同智慧確實有可取甚至優越之處
我地作為優秀既人，當然要將真正中原文化傳統發揚光大

以往古代都有「清君側」既歷史，意思係將意圖危害皇族既人清除
依家中共完全破壞中原優良文化，仇視改良優質中原文化成自己文化既日本、台灣甚至係韓國
以往既仁義禮智無一做到，甚至連自己既文字語言都可以改到鬼五馬六
我地唔洗、無能力、無責任去改變依家既中國
因為依班失去古代中原人美德既人，係完全唔值得、冇可能讓我地去救
我地要救既，係文化，係一個殘缺既傳統中原文化
我地要做既，係立國，係一個繼承中原文化既國家

藍絲、無讀過書既人成日話港獨人士分裂祖國
我地依家要做既，反而正正係需要承認我地係繼承優良中原文化既人
我地唔需要同依家既中國割席，因為我地由此至終都唔係坐係同一個席度
香港人有既，係真正華夏美德，我地亦係受世界所重視，一個不可多得既獨特地方
分裂中國？我地無咁既本事，同埋最重要既係，我地係完全冇分裂到中國
我地用緊既係傳統既中國文字、講緊既係傳統既中國語言、過緊既係中國既節日
另一方面，依家既中國用緊既係？講緊既係咩？連聖言既說話亦可以忘記
到底邊個先係繼續到傳統中原文化？

香港人，依家仲唔立國，等到幾時？
我地今日爭取唔到，以後唔好話立國，連投票選議員都未必再有機會
記住，我地唔係分裂中國，我地係係傳統中國美德之上，建立一個可以繼承中國文化既國家
藍絲話我地唔愛國？我地偏偏係最愛、最想保護中國文化

我地香港人太睇少自己，外國未必會好明顯幫助我地
但作為香港人既你知唔知，我地香港一直都幫緊好多國家、幫緊全世界
地圖上既一粒點，足以左右成個世界
你，足以左右成個香港

香港其實洗黑錢好勁
可以做第二個瑞士

我一直都相信既係
既然我地係冇可能整走影響緊我地既中原文化
何不大方承認而且去努力繼承？

我地立國，並唔係要分裂中國
而係要繼承中原文化，我地尊重、欣賞中原傳統美德
我地有努力、有資格繼承

記住，受中原文化影響一d都唔可恥
民族性咁強既日本人，從來都冇否認過受中原文化所影響既歷史同事實
反而正正可以係日本見到更多中原文化留落黎既痕跡

我地無需要同藍絲講我地憎中國
我地只係為中國破壞中原文化既痛心
我地愛既係香港，愛既係中原文化

禮失求諸野

香港人
我地依個月做過d咩，d藍絲既反應係點大家都有眼睇
無論我地係幾合理、幾和平、死幾多人都好
藍絲係唔會明白
點解？
因為佢地失去左中原傳統美德仁義禮智

所以，我地第一步可以做既係，係用依ｄ說話去淋佢
佢地話佢地係中國人、係愛國，
但偏偏失去哂所有中國文化教落既所有美德
佢地唔配做中國人！

而同時，點解大家覺得咁攰？
因為沒完沒了呀！
我好攰、你好攰，大家都好攰

反送中暫緩完，就到中環海濱出事
之後仲有明日大嶼，仲有好多好多野
一地兩檢個ｄ呢？香港人已經忘記左啦！

我地抗議完Ａ，仲有Ｂ、Ｃ、Ｄ、Ｅ等緊我地去抗議
我地係唔會有完既一日呀！
就算幾愛香港、幾有中原美德既人，都會攰...
就算依家幾堅持，到最後，都好可能會比更強硬既野打低

點解我地要咁辛苦？
點解我地咁優秀既人要咁痛、咁攰？
點解我地要為中國而負上咁沉重既責任？
我地應該要建立屬於我地既樂土！

成日話要一步一步黎，想一步到幾時？
何不襯依家大家仲有氣有力有精神，去行我地最後一步？

我地香港人要記住
我地辛辛苦苦建立既香港
並唔係英國既功勞，更唔係中國既功勞
而係我地用我地既智慧去建立、用勞力去爭取、用美德去維持！

香港既影響力足以左右世界
差既，只有你既行動
中國敢郁香港，佢地明知只係自尋短見！

pish

我地要做既係立國
我地要升起屬於香港既旗、唱住香港既國歌
香港根本係一個天堂，點解要陪住中國人一齊落地獄？

我地，需要一頭屬於自己既家！
記住，你係優秀既人，係充滿中原傳統美德既環境下成長，受西方自由平等思想所影響

依個世界，只有香港係咁獨特
我地，係要有一個自己既屋企！

我地都攰啦
不如去盡佢！！！

又華夷變態？

我支持立國，但可唔可以唔好迫我做中國人

利申：BNO holder

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬